有無人同過水泡拍拖

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

同緊浮板拍拖
之前試過同泳帽泳鏡拍拖
就黎可以組成游水家族

2/10

無大團圓結局

算係大家agree on 分手

拍咗幾耐？對方知唔知你當佢水泡？

comment f0r y0u` =] 要回喔

樓主係水泡？